尿袋Xpower PB10Q 有冇連登仔用緊

個尿袋壞撚左，input同output兩粒綠燈制都長期著左
撳個開關唔識叉電 (唔知係咪佢傻撚左以為自己已經叉緊/比人叉緊)
同埋撳開關制會有4個箭嘴燈顯示佢仲有幾多%電
依家4個箭嘴燈撳極都唔識著
有冇人試過？

Sony